volgens mijn idee van mevrouw Churchill zou dat heel natuurlijk zijn terwijl zij geen offer brengt voor de troost van de echtgenoot, aan wie zij alles te danken heeft, terwijl ze onophoudelijke grillen naar _him_ uitoefent, ze moet geregeld geregeerd worden door de neef, aan wie ze het verschuldigd is helemaal niets."
